排濟狗仔女, 由ocamp做起

各枝莊, 簡組仔女果時識做啦